有無人覺得拍拖/結婚如果無得同最愛既人一齊情願唔拍/結

係咪得我係毒撚/小學雞心態
成日覺得如果係咁既話寧願寧缺毋濫

拍得都愛架啦，點先係最愛呢

人會變

好想同你一生一世

有段古窩😲

我的最愛永遠都有好多岩就keep 唔岩就delete

博愛萬家

結婚未必

讀書時會咁諗

後來發現是要搵個相處得來的

最後發現原來愛同相處係兩回事